試當真出左第一首改歌 快啲聽下

哪裡只塞駿業里
有歌聽有笑位 笑死我

推👍🏻🔥

點解唔係無人講

唔見占奔推嘅

個位咁嘈，用咩咪收音咁清？